有冇人可以願意接受我依個小毒撚？

我有老公

係唔係要有tg